8月中飛邊好。求推介

小弟有6日左右。諗住去個平平地。大板定曼谷好

8月大阪應該都唔平

長洲啦 食下魚蛋